## Домашнее задание 11


 - Создадим плагин корзины:

 - Все файлы нашего плагина будут иметь основное пространство имен Cart;

 - В основное пространство будет входить класс Cart который в методе конструкторе будет проверять существует ли куки cart, если да сохранять из него все данные в виде массива в свойство $products.

 - Также реализуем метод getProducts - вывод всех товаров выбраных пользователем. 

 - Метод saveCart - сохраняет содержимое $products в куку.

 - Метод addProduct - добавляет товар в $products

 - Также сделаем класс - обменник. Находится в Cart/ExChange

 - Будет отвечать за конвертацию цен в разные валюты

 - Все классы подгружаем при помощи функции автозагрузки
